入黎討論下香港女仔有咩係優勝過人

啱啦黎呢邊正常討論啦
嗰邊成班小學雞洗版

太好...有人做棋靈王跟班
以後就由你黎backup佢D post

@棋靈王 可以過黎呢邊討論返自己個post

對腳

多謝

無波有腳補救

認真覺得港女係亞洲最靚

屌 我仲諗緊點解同topic會有兩個post 原來耆靈王都有backup佬

仲以為棋靈王

但對腳係遠睇先有用

....樣靚都認同 但識打扮.....？？？
行出街見到啲港女 夠膽死十個有七個都全素顏 講緊係over22歲 已經睇得出殘殘地嘅女仔：個個都面青口唇白 衫又唔襯 有啲連頭都未梳好
剩低三個有化妝嘅 就大概有兩個都係化到災難咁 大概得一個係化得好睇
人地日本韓國嗰啲先叫識打扮
啲大陸妹雖然好多都化到鬼五馬六咁 但最少人地都有自知之明 知自己開始殘都唔敢素顏出門 相反港女

性格比較率直 有嗰句講嗰句 之前同過一個韓妹 一個台日混血拍拖 勿相認 樣同身材都唔差 好好屌 但係性格又假又拜金
港女相對簡單直接

但要日日扮到咁靚都好攰喎
依家啲韓妹都話要素顏戴眼鏡，無理由香港要走回頭路

肥婆個波係大啲

第三條跑道

好過落左妝你唔認得係邊個好呀 係唔係ar

咁日本韓國係連落一落街都要化全妝
我就覺得太over 同埋都無必要
連香港嘅明星都未必做到啦
久唔久就有報導話某某女星素顏/頹look出街
更何況係普通人

認真討論喺呢度啦

性格相對而言比較率直

波平如鏡